台大證實收落難港生！含240名台生共417位香港大學生申請就讀

香港反送中警民衝突升溫，連大學校園也淪為戰場。不只多校被迫學期提早結束，面對港警強勢包圍、逮人，學生人身安全也受威脅！台大證實，包括240名台灣學生，已有417位來自香港各大學的學生申請來台就讀，初步將以訪問生身分，讓他們隨班讀到1月3日。

校園火光四起，港警一度派出百名警力衝進校園抓人。學校變戰場，迫使校方宣布學期提前結束，學生受教受衝擊，與香港11所大學締結姐妹校的台大，伸出援手。

台大副校長周家蓓表示，「學雜費方面，我們是完全是不收的，只是要收他們的住宿費，如果他們有住宿需求的話，當然學生到學校裡頭，還是會用到學校的網路，那網路費是非常簡單的，只有600塊台幣，這個部份我們是會收取的，除此以外沒有別的費用。」
校方宣布只收住宿和網路費，並安排住到1月3日期末考前，讓落難學生以隨班伴讀方式就讀，最新數字已有417位學生，申請來台大，其中港生有100人，台生240人，其他則是來自澳門、中國、及其他國家，如果學生真的想進台大，也將由校方或教育部進一步安排。

周家蓓說，「轉學來台那就有轉學的考核辦法，對於國際學生，各校是自行有考核的機制，對於如果是本國的學生呢，現在在香港就讀學位，但是他想轉學回國，目前教育部是希望他們，到教育部作登記，然後給學生做分發。」

目前清大也說，接獲百餘通電話，大約20位學生提出申請，更有名校教授表達轉任意願，南部的中山大學也表示歡迎。

中山大學國際長郭志文表示，「學生的部分我們已經接到，應該是10位同學來詢問，透過電子郵件或是打電話，學者的部分目前有5位這樣子。」

呢份情義

好呀
將香港精英過曬去台灣

當佢地係精英 你仲想佢地留起香港？

雪中送炭

臺灣
等我, 我好返之後會走晒咁多縣好好報答(其實係玩), 高雄除外

好過坐監

勇氣 正義感 行動力 變通 全部滿分

18-11-2019 (原片）香港警察踩示威者頭部

用台貨
去台灣旅行

Touch
國際間好少援手，好多都無乜出聲，無乜實質野

比錢幫佢地搞移民買樓生活啦

去到台灣讀好書, 升上社會上流, 用權力用錢幫返香港
抗爭係長期

yes
台灣真係執到寶

唔笑台狗了

認真,學生可以咁處理,但冇讀書個班點搞

變咗難民

push

延續香港人命脈

有冇希望係有生之年見到香港台灣合併打中共

無假去台灣呀係台灣樂天課住金先

班細路可以好好生活就夠

後路PO
士氣+8
留得青山在，那怕無狗撚
推

以後會多d去台灣

入埋去軍訓

多謝台灣

咁一般黎講都唔會去台灣...電子除外

高雄其實ok，除左現任市長

好過坐監

中華民國

感謝台灣雪中送炭

日日睇黃婕點撚樣屌柒賣菜瑜都好睇啦

大家要記住呢份恩情

仲有MARKETING
個邊D電商好勁
不過返黎香港冇用

各位手足，關於送林奠去大灣區的partition，尋日激增20000幾人(差不多簽署人數的10%)!，證明大家都好希望將佢舉家永遠封印晌大灣區！

嘅然係咁就唔好停了，跟據早前民意調查有7成人唔妥佢嘅，咁我地嘅目標係咪應該set晌490萬個簽名呢？

小弟英文唔好，如果可以的話，亦希望各手足可以幫手將佢推上國際！

唔使俾錢架，簽完再share就唔使比錢㗎啦。最新消息：今朝22萬9千了！目標：490萬

中國大陸唔認台灣嘅大學生quali

救得一批得一批先啦

花果飄零

最新數字已有417位學生，申請來台大，其中港生有100人，台生240人，其他則是來自澳門、中國、及其他國家

仲收陸生，dklm, 可能仲多過港生

我地應該將啲人才送曬過去貢獻俾佢哋

如果大家去短線旅行就去台灣 唔好去澳門大陸

應該又含埋大陸生

岩岩grad可唔可以去master

可唔可以眾籌比返多多少少台大？
台灣依份情義我永遠記係心

係精英 想佢地去英美

去台灣做總統 台灣武統香港

台灣好撚大愛，好鐘意收陸生，娶陸配

戇鳩 台灣醫療系統好過香港好撚多

真•同胞
感激

和理非唔知點抗爭？唔想放棄？
唔想做失敗撚？ 入黎啦

［進擊的和理非］
和理非武裝化 - 知識篇

光復香港，時代革命
五大訴求，缺一不可

台灣醫療係亞洲只有日本比得上
而日本都唔係用英文教

Push

歷史又重演

如果俾狗咬過 又好大機會入到暴動嘅義士
希望你地認真考慮

唔值得為呢個政權坐10年監

推

多謝台灣 做實事唔打嘴炮

有無咩基金專門做呢D
想買贖罪卷

仲有陳柏惟

蔡英文真係高瞻遠足
一舉將香港年青精英收歸台灣

其實係好事

海外手足 頂住

如果香港讀書既精英, 富商將資產搬去哂台灣, 係台灣重建為另一個香港, 咁樣台灣不但經濟可以提升....又有資金幫助..台灣又有美國撐腰行西方個套民主..台灣文化又同香港相近..台灣時區又同香港一樣....用以前個一套係台灣變成另一個亞洲金融中心....
香港人將台灣建立新香港唔係唔可行既事

香港最主要同寶貴既價值, 除左地理位置, 其實就係香港人
假如成功, 西方企業慢慢將資產撒離香港, 搬去台灣...台港互相幫勵互助互利...
唔知有冇得諗..

英文贏就係囉

新香港計劃通

快啲喺台灣開公司
促進港台經濟

好....幫台灣
幫小英

台灣的情義，香港人銘記在心

去過台灣醫院參觀 台灣醫療先進過香港好多

其實台灣咁做有好處 吸納晒香港D精英過去
如果用埋居留權去吸引佢地一定可以令唔少人留低
幫到台灣進一步邁向國際 始終台灣而家主要都係靠回流生去同國際接軌

台灣人會唔會好唔gur

其實係人口政策上都有著數

香港投票左十幾年教育

零成本得到的勞動力

Win win

人地係唔國際化
但用中文係佢地服務返本地人

過哂台灣發展仲好 輸出革命

台灣醫療都係世界知名架

要睇佢係咩野政治取向
親共果D一定屌鬼
但綠營果D應該會好撚開心甚至主動關心去左台灣既香港人
我識既台灣人比香港人更加擔心我
問我有冇事果D全部係台灣人
香港朋友WFC我

有個好前程

只限香港既大學生

感動到想喊

精英梗係搶住收

台灣真兄弟

台大
睇下自己ranking啦

入台軍訓回港救人

感謝中華民國

要得閒去台灣旅行消費下

記唔記得幾年前有個馬尼拉人質事件的生還者受傷去台灣做手術

真～ 好早期已經主動問我有無事
又講我知 係新聞見到我地香港咁已經喊

香港唔知出唔出到個黃婕樣又ok，又charm又有料，又日日屌鳩個市長時代力量仲有另一個女好似陳妍希

台灣

呢d真係出錢出力, 含淚感謝. 他日定必報恩..

好似係第一個定性香港警察係黑警既 國 家

多謝臺灣

其實呢班菁英專才既話黎台灣開心都黎唔切啦..

有情有義

幫到盡啦 係台灣努力讀書之後搵工都移民唔難 移到去台灣就可以踏路移去美國

香港整好多次都整唔好
去台灣整一次搞掂

想問呢班去台灣的香港學生係咩人來？
義士？普通學生？

貼左十幾年學費培育，一鑊過畀台灣佬立晒，真係收成期呀

台大政大呢一d都唔差，畢業後大把機會駁去美國ivy league，大機會要坐既手足走到好走，將來學成再為香港發力

出唔出到境都未知

請呢班香港學生在台灣好好宣傳香港的情況

另外，受人因惠，幫手宣傳趕走國民黨，盡力影響總統大選

台灣 d 大學排名將會節節上升

台灣有無諗過搵個地方整個新香港

電子撚過到去大把世界

正呀巴打

台灣加油!!!

有台妹屌

以後pchome 博客來取代淘寶
愈多人用，就令佢哋知香港有市場

可以考ASCPi

感謝台灣
買嘢專買 Made in Taiwan

利申：台灣兩大畢業生，文科

學術氣氛真係好好

無知到

要放棄呢個想法
首先香港就係香港
去左台灣既就要融入台灣
而唔係問人拎地起新爐灶
要尊重台灣既文化

用英文教就勁咁美國佬咪個個做醫生

中華民國好

考到都要諗
香港都唔撚係人住

學雜費方面，我們是完全是不收的，只是要收他們的住宿費

點做到？？

ps.一學期1萬hkd左右

呢樣真 但好過坐監

有＄轉去英美讀

仲要係台大。台灣第一大學

讀過三大既唔會過去啦

其實有無諗過
過去個d都唔係手足
由上星期開始日日都打仗 佢地重申請到去台灣

台灣 No.1

乖啦而家過緊數畀你哋啦

過左呢幾個月仲未睇清一間學校既價值唔係單睇成績

台灣好醒 襯呢個好機會接收香港人才

一月大選，而家十一月尾，連登發力未？
台灣咪又係變左condom

雪中送炭！台灣有人道責任幫助香港的學子，為香港保存一脉火種🔥！

叫全個台灣的大學開放比香港人入去讀
佢地缺學生

多謝台大

你老母真係唔識架wor

笑左

都要幫埋台灣升高國際地位 飲水思源

讀電機獸醫或者其他專業資格果啲過去都好既 有唔少都拎到美國認證 到時出國做都得

邊個要去支共，狗也不屌

台灣朋友有無野幫到手

大家籌錢俾佢地生活費

台灣嘅理科一啲都唔差 TSMC大部分都係台灣工程師intake 其他出名嘅工業台企都係

收編精英
台大醒目

台灣是好地方，妹妹身材勁

投左票先走

依份情義

台灣一般黎講讀完master先可以同香港bachelor比
有心留台發展的話又無咩所謂,雖然佢地都無啖好食,但又餓你唔死嘅,以香港人港奴嘅性格特質,去到台灣一定夠高質可以上游

唔好中國得唔得？

住宿費有無人知幾錢
利申：好窮

好醒，大學生+反共
台灣正正好需要呢班人才

可能有啲被迫害呢
建議要審查

台大好野

推，有冇人知
不過應該唔會點貴掛，上網600台幣，生活費應該平香港好多
再唔係眾籌

無特權，非紅後代，點會專登去香港讀

冷手執個熱煎堆

手足你地去到台灣要開開心心

正宗衝出黎

反共義士

捐錢捐錢

薪火傳台

所以過到去都要小心有篤灰特務

中point，唔係為學生著想嘅學校尤如垃圾

幾千台既套房都有，但會好過深水埗劏房

有樣野叫做, 患難見真情

一時三刻籌唔到錢去第到

君子報仇
快去台灣避
受軍訓
準備好機會來時反攻🥺

Pish

個度環境唔好，應該幾難搵part time
見好多youtuber都係慳家度日

可唔可以好似其他台灣人咁
先台灣後美國
咁班手足就會好好多

幾千蚊只要你開聲實夾到俾你 香港人可能冇guts 但一定有大把錢

唔洗覆嗰個一鋪過block咗佢好耐
，好多post你地都會見到佢，五毛嚟

謝謝台灣

台灣都唔知捱到幾耐
國民黨張不分區名單紅到爆
自己退不分區條PK電視節目話要武統台灣
斬首行動殺能晒要台獨D人
原第一名支持警察仲強硬過林鄭
軍隊退休個條PK仲PK, 去大陸機維尼
仲要人地播國歌企埋起身
現任主席仲要話去慶孫中山150周年
十一個日白狼台北站外面無批准仲砌台舉5星唱國歌
D差佬係外圍叫唔好差唔多兩個鐘人地散左先罰2千台幣
大家去到個面都一定要小心D

唔係用中文教架
d書同筆記係英文架
板牌同病歷用英文寫

其實台灣大把人才
國際地位低係因為支那搞事
當你香港精英去哂
你可以叻過人地既精英幾多倍?
唔好睇得自己太高

睇字應該係住hall?

其實日本醫生人工都比香港低...
咁係咪代表日本醫生水準比香港低
利申：香港睇濕疹睇極都睇唔好 去日本睇之後好左7成 之後都冇咩復發

我唔記得準確數
但我當年（08年）既價同近排台灣既價比（問過台灣friend）
兌返港紙應該係我當年2/3左右

見好多台灣人喺fb不斷轉發香港啲新聞

其實我地係咪要開始諗，好似d 印度/巴基斯坦人咁，係外國成立自己既社區？

因係英國，佢地會自己人幫自己人，做生意自己人借比自己人等等

很便宜唷

我以前住過的宿舍一學期六千多台幣（大學部女宿，四人一間）
BOT 宿舍收費另計，就像外面的租屋一樣按月收費：

自己在學校外租屋的話，如果想住decent一點的地方，我覺得每月至少要花一萬台幣以上

啲錢俾啲走唔甩嘅細路先啦

台灣用英文架

台灣先係真祖國

[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

全個連登都係負能量，我要你地有正能量啊

D人眼中只有眼
全世界除左香港冇咩地方醫生搵咁多錢
亦都冇咩地方既父母會覺得一定要做醫生律師先叫叻

雪中送碳

你就垃圾！人地台灣個醫療系統係全亞洲第一架

有冇得係台灣返工

香港下一代精英，識英文去晒台灣。。。

part time通常比最低nt150一個鐘.......

填鴨式教育結果

人地物價同香港一樣咩

你知唔知人地90%線係港紙2萬5

Why not all 200萬人每人夾1000咩都夠啦

去到人地個邊 做到啲咩咪啲咩
想表達既係 用權力用錢改善香港及台灣

依家香港人要去到逃亡既地步
你仲有咩資格笑人地？

好似除左美國之外
冇咩地方高過香港（計稅後）

補多句
前排都唔知食左幾多粒tg
皮膚狀態都係咁stable

台灣係真兄弟

台灣啲大學要入唔難 係大學搵學生
冇咩特別要求既話一定有得讀

感謝

台大喎 唔錯啦

琴日我朋友澳洲讀大學 收到email

關於香港現況 學校會提供資援 包括經濟

可能之後會有更多其他國家幫助香港人

哇，屌你，你講到人地好似乞兒咁

E2 VISA

USMLE

臺灣

第時想去英澳加 發展就唔好浪費時間去台灣

好多唔承認架 暫時逃難可以

主診醫生邊止2萬HKD?

我愛台灣

德國做醫生都好低薪。。。。。。

收埋班中學生就好喇，比哂呢班後生人去個還安全既地方

三大已被消滅

咁佢用咩方法醫? 你有日本籍?

蔡英文

On9 支那有閪quali 假技術假學歷大国

大佬，人地台灣無咩咁多意外，人手又充足，人口無咁密集係無咁多交叉感染，醫生得閒好多。

香港啲醫生好多忙抖完果日假係全日訓唔係命都無，咁貴人工買命錢泥架（仲有好多比黑狗拉埋添）

香港人精英唔勁就唔會做到國際大都會，出到咁多world top100 university啦柒頭

台灣交大最平既，幾百蚊一個sem

傻的嗎 你大陸仔黎？

港仔唯有以身相許俾台妹

點會唔承認?

你去過外國發展就知 香港果d真係精英

外國多數管理層會請香港人 好少請台灣人

走呀 只要唔好忘記今日發生過既事就得

著名五毛 拉

係d教授勁姐

國民黨上台之後就唔會有

所以香港人 幫民進黨即係幫香港🇭🇰

我先

當年文革都係咁，今次台灣執到寶
香港就劣幣驅逐良幣

雪中送炭係難能可貴

你好似啲乞兒賺人俾錢俾得少

冇日本籍都可以去日本就醫
但要收正價而已

弱智
講緊8大至少有4大唔夠台大好
8大都讀唔到你想讀台大？

台灣香港都有精英 咪玩啦
香港兩間大學都係台灣奶共狗

學生同台灣雙贏，個個國家都諗盡辦法吸引外地人才，香港主動趕走未來棟樑

醫療都勁

城大大批台灣籍教授

讀完可以留低???

屌到佢翻眼

點解唔可以?

華人社會清泉

無講錯 唔信就識多啲台仔
有料果班一早aim長春滕 留台讀果班完全冇保證

係真係做實事唔係得把口

唔使基本政治審查下？唔好以為後生無藍絲

以前間公司請過台灣人

因為係亞洲公司想請返亞洲人

請過幾個台灣人 因為識普通話

但因為工作能力 同英文語言問題 而家已經好少請台灣人

而且台灣大學學歷過唔到評估好多要重讀

真心希望香港精英 去英美澳加 第時香港重光

回國重建香港

邊行先係

我唔見得台灣人做電子野唔好

台積電 好L勁

過唔到乜野評估?你公司既評估?

TW分分鐘仲勁過香港嗰啲醫學院,呢條友冇腦嘅，block得

除左台清成交政同四中 建議大家都係唔好去臺灣
上述學校水平還可以接受 其他

台灣
Respect

1.台灣社會模式唔歡迎精英富商,人地唔會好似香港咁將所有社會政策都係用黎serve top 10%人口

2.台灣文化同香港唔近,甚至係相反,唔好以為用正體字識中文就係同香港相近,用香港人果套思維同社交模式去到台灣會死得好慘

3.台灣唔會變金融中心,繼續搞高科技產業先係正路,萬一變左金融中心,我都可以好肯定大把人會離開台灣,因為行得呢條路就唔會再係歐洲式福利國家

TLDR: 台灣係亞洲極少數行緊歐洲式福利主義既國家黎,唔好用香港果套on9 policy走去污染人地

以資源計，就香港多d既
學生氣氛，香港比較好d(台灣太小學雞feel)
不過用心教學，nice之類，就台灣勝

有啲柒頭皮將香港果套on9膚淺思維無腦代入去其他國家度
殊不知人地歐洲日本韓國都係用當地語言教醫科理科,照樣大把成就

其實醫科學野主要係向醫院度學

明白，對唔住唔了解台灣政策，多謝指出錯誤

感謝台灣，推上ptt

樓上勁多五毛

識台妹

身邊有志之士都唔想離開香港

唔好再講乜野三大好三大勁
因為三大已被消滅

32歲仲收唔收

入貨大手入貨

city搞起左之後就冇再認台灣獸醫

台大校友報到！
台灣醫療系統確實相當優異
台大醫科乃亞洲數一數二

60歲都收啦

但你可以考牌返香港做

831

同台灣結連，美軍保護！正！

可以點樣多謝佢地

但伴讀只到出年一月，又冇學位

香港d精英嚟台發展 對比起本地人 多多都好啦

不過我又唔介意

台灣真係一個好國家

你真係唔識架wor
十年前菲律賓人質事件
毁容既受害者易小玲去左台灣先整番好
香港都整唔番好

可以轉學

management就不嬲都係台灣弱項
但係講耐性講認真,香港人輸台灣人幾條街
仲有台灣人既社交模式對於外國人黎講比較受落(虛偽,偽善,扮熱情懶close),其實冇咩人鐘意香港人果套硬掘掘直不甩

台灣人似日本人個套

唔知佢轉學考點計，因為台灣轉學考其實年中都幾多人，本地人都一堆人轉學考。

如果行返海外聯招嗰套就易搞好多。

一家便宜兩家著，台灣收尖子，香港避難

多謝你哋

香港真心想讀STEM既人去到台灣讀應該會幾開心

香港「銅鑼灣書店」復活！林榮基：搬到台灣 首選西門町

可以聯絡林榮基

你沒來過台灣吧

現在就是

但我相信台灣人又唔係個個都衰既

我自費睇架
連登應該有人去過 因為都多香港人去果邊睇...
你打丹羽療法
利申非廣告 有興趣自己search

陸生限制比較嚴，港生比較寬鬆

你現在落難仲嫌三嫌四

沒齒難忘

不客氣，好好撐住香港

你真係傻Q咗
所有教材考試都係英文呀柒頭
無知到極點

總統（副總統）候選人資格：在中華民國自由地區繼續居住六個月以上且曾設籍十五年以上之選舉人，年滿四十歲，得申請登記為總統、副總統候選人。
歡迎新移民

靜靜地

收陸生是為了開闢學校財源
目前台灣東南亞新娘多過陸配

健保制度世界一流

讀乜鬼
中大，科大個d 都話係完左sem

香港朋友大家都喺香港有眼睇啦，仲使咩問

保釋之後先來台灣等待機會

不客氣，香港加油

包括經濟

香港朋友可以成立留學台灣基金
台灣教育部有獎學金補助港生

3Q陳柏惟參選台中立法委員

好似可以下個sem 做訪問學生，等於exchange

高瞻遠矚
香港需要建立海外革命基地

Block撚咗佢啦

你是台灣人？你好，謝謝你們

屌你老母低等民族

可以在台灣建立香港革命海外基地
台灣有武器和高科技

要幾多錢？

I love taiwan

建立在台港人庇護所

謝謝，香港加油

台大普通4人宿舍每學期10k台幣左右 含電
Bot 3人房每月3k幾 2人房5k左右 單人房8k 不含電

利申：台大畢業

是，我在新北市，歡迎香港朋友

我洗左4萬幾
係果邊住左2星期
雖然貴 但真係有效
有興趣自己搵資料啦 不過最後係香港睇唔好先去 你當最後既方法啦 我果時係香港中西醫（專科）都睇過 但睇唔好先去果邊

謝謝你

不會
台灣教育本來就有優惠港澳辦法

台灣讀完書仲去大陸做乜柒

四萬幾佢嗰陣話成效有幾大？
你係好嚴重嗰啲？
因為其實依家生物製劑都係1萬咋喎！

不客氣，要撐住
趕快安排理大學生優先來台灣

係本身就唔gur 暗地裏覺得港澳人廢
佢哋原居民加分都唔gur啦

不客氣

都有，包括移民和0701學生

香港加油

就係呢份情義

或許需要洗頭挺
讓台灣想辦法庇護偷渡政治犯

香港可以投資移民在台灣購買土地，每人只要150港幣

不客氣，香港撐住

台東火車站

不會有歧視

真自己人

人地健保隨時破產
唔好睇到咁美好...
完全係用錢堆出黎又冇辦法圍返起

半年連暑假，不到3000港幣

台灣人連的士佬都好過香港
一上車就問我地係咪來台灣逃難呀
話當年國民黨都係咁樣對佢地
不過台灣警察係自己人，處處留手而已

就算宜家有台灣人唔鍾意香港人
其實大家過到去都可以做D野, 改善大家關係
香港人成日太想一步登天

你係咪打少個萬字
其實唔止一個人，可以包埋配偶同所有未成年子女

有過濾，不過還是有間諜學生

打工一個月2萬台幣，絕對夠生活

台灣的士佬先on9
亂咁開車
成日撩架打

取得台灣學生證，就可以合法打工

台灣未通過難民法，就是因為這個原因

台灣還可以申請學生貸款

台灣大學生打工要有2萬台紙唔易...

你以為啦

國民黨的的支持度，因為不分區提名而降至30%以下

大學大部分是使用原文書

我同你講其實以前花媽係高雄真係好好，而家

Stand with Hongkong

看五月天用五月花

條友係咪搞笑
法律規定
僑生除寒暑假外每星期工作時數最高20小時
以台灣最低工資150台幣來計
當你一個月做90小時
工讀最多一個月搵得$13500⋯⋯
除非做黑工或家教

其實幾排外

至少我冇比人歧視過

世紀之毒--戴奧辛

香港撐住

學校名額比學生多

佢話只要聽佢講 戒食某種佢話唔食得既野 仲有作息定時 就可以斷尾 不過我2樣都冇做到... 到依家仲幾良好
我果時超嚴作果時search 過生物製劑 但見好貴（要5萬以上左右 仲要整幾個月） 之後有人話無咩效 最後我決定唔試

非都市區的學校都便宜

台灣所有人車品都好差
台灣D交通仲衰過無交通燈既香港
台灣最差既野就係呢樣

我知道這個dioxin呀 但這個是長遠影響
但是帶些人中了tg會有即時的皮膚過敏反應 可是現在我還未出現

手足走到既快走

減少戴奧辛的攝取，教你四招自保

我打緊呀，大半年完全無晒，不過我想斷尾，所以都諗緊去唔去日本睇我有聽過你講嗰個，佢唔係限死左你唔食得同要準時訓咩？？

師大也可以，畢業後可以申請在台灣教書

得百幾個炸

香港人會記住你地呢份恩情
以後多d去台灣旅行消費

移民署：林榮基簽證再獲延期3個月

除了柯文哲這垃圾以外

利用時間申請轉學，台灣學校很好申請

至少不會生活恐懼

申請資格-國際學位生

其實完全濕疹唔係成日發同埋控制到就算啦.... 咁你有仲有冇間唔中都有濕疹呀？如果冇 咁就算啦.....
戒晒口係應該會好得番晒（佢個theory係base on空氣好 但香港空氣咁樣 所以最多都係得7-8成左右 都唔算好得晒）雖然依家我有戒口 日日都好夜訓 仲有接觸好多化學野多 但我暫時都感覺好好 最少唔會訓唔著 同埋都唔會成日都好痕 皮膚有時會帶少少紅 但都冇咩野
可能係我以前好嚴重啦 所以我依家都好滿足

他是偽綠嗎？

政治白痴一回事
醫術佢係top

香港精英台灣要哂

1.平時在採買食材時，可以挑選不同產地不同品牌的食品，分散風險，若真的出事，可將風險降到最低。

2.多攝取蔬果類等富含膳食纖維的食物，像是香蕉、蘋果、奇異果、燕麥、秋葵、深綠色蔬菜等，可以代謝油脂，加速戴奧排出體外。

3.最後，多喝水沒事，沒事多喝水！多喝水可以稀釋毒性，降低戴奧辛的毒害。

台中

150萬
謝謝

打工1小時150NT
如果當家教「家庭輔導老師」時薪可以有3、4百NT

我以前念大學就有很多香港同學

下個月高雄市民要罷免市長

謝謝你 知道你是好人
不過不是每個都這樣
我不是想要踩台
每個地方都有這樣的人
好像新移民香港人都會歧視

發海報或兼家教，政府管不到

排斥支那吧
台灣人對外國人都很好的

表面上係
其實多少有點排外，喜歡活在自己的世界

71走果班，應該已經讀緊

各位小朋友無錢開聲, 香港人一定籌畀你哋

柯文哲到上海和國台辦說「兩岸一家親」
牠算是動物，不是綠色

柯文哲到中國教授「利用葉克膜活摘人體器官」
殺害新疆人和法輪功的幫兇

咁其實好似同一般每年海外聯招一樣？只係因為可能今個學期罷曬課，比你旁聽完埋今個學期再搞手續填志願。

台灣堆大學算唔話得，手腳咁快幫手

不過台灣是世界有名的友善國家
所以：台灣最美的風景是人

所以先申請伴讀，再慢慢申請轉學

記得到台灣先學幾句台語
歹勢、金多蝦、甲霸未
一定會受人歡迎

但這邊有個問題有點搞不懂，依你國際學位生的連結，港生應該從海外聯招就學，跟轉學考好像不太一樣。

據我所知海外聯招是for僑生的入學管道，經由海外聯招入學好像是從大一開始？

但轉學考則是大學中途的轉學考試，而轉學考是for所有學生的。

我是比較好奇唸到一半的到台港生是不是又要從大一開始。

單純好奇。

2020年秋季入學招生系所分則暨名額查詢系統

外國學生來臺就學辦法

台灣至少7所大學願意收「港漂」學生：有的學費全免、還有的招攬香港老師

清大、中山、東華各出奇招：設立香港專線、歡迎教師來台、甚至免學雜費
而清大、中山大學、東華大學更具誠意。清華大學甚至設立專線，解答相關疑問，中山大學則表示，除了學生，也歡迎香港「教師」來台，東華大學還祭出本學期「相關學雜費與住宿費全免」的優惠。

清華大學14日晚間於臉書表示，已經設立「清華－香港專線」，回答有意來清華就讀的港生及家長相關問題。清大強調，清大接受在香港就讀的台生、香港籍學生、外籍學生轉學至清大。清大甚至盤點床位，表示目前仍有100床可供這波專案學生使用。

清大更表示，由於這學期已經進行到一半，歡迎港生這學期先來清華旁聽、隨班附讀，或是使用清大的電腦設備連線回原校遠距上課（例如香港科技大學即提供返台學生遠距教學）。下學期開始，則歡迎這些學生利用轉學或修學分的方式繼續在清大學習。

有你咁on9既同路人我真係寧願割
連台灣人都只有腦殘深藍先會信既野

我是深綠台灣人

點樣有二萬我都心裡有數
但仲辛苦過全職
根本唔係咩輕描淡寫二萬夠生活

所以，你要求的是輕鬆生活？

黃國昌都好有料 屌到賣菜瑜on99

一般中學生都會笑韓國瑜

唔只台大 好多大學都出手

同埋投資移民唔計買地......

不過移民法例，台灣本地人唔熟又唔出奇